<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

<title>1Few.com - 每天进步一点点</title>
<link href="http://www.1few.com/atom.xml" rel="self"/>
<link href="http://www.1few.com"/>
<updated>2014-09-06T00:59:42+08:00</updated>
<id>http://www.1few.com</id>
<author>
  <name>Syler</name>
  <email>syler@1few.com</email>
</author>


<entry>
  <title>如何用Jekyll来开始写日志</title>
  <link href="http://www.1few.com/how-to-write-blog-with-jekyll"/>
  <updated>2014-09-06T00:00:00+08:00</updated>
  <id>http://www.1few.com/how-to-write-with-jekyll</id>
  <content type="html">

&lt;div class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;pre&gt;&lt;code class=&quot;language-yaml&quot; data-lang=&quot;yaml&quot;&gt;&lt;span class=&quot;nn&quot;&gt;---&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;l-Scalar-Plain&quot;&gt;layout&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p-Indicator&quot;&gt;:&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;l-Scalar-Plain&quot;&gt;post&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;l-Scalar-Plain&quot;&gt;title&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p-Indicator&quot;&gt;:&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;l-Scalar-Plain&quot;&gt;如何用Jekyll来开始写日志&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;l-Scalar-Plain&quot;&gt;permalink&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p-Indicator&quot;&gt;:&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;l-Scalar-Plain&quot;&gt;how-to-write-blog-with-jekyll&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;l-Scalar-Plain&quot;&gt;published&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p-Indicator&quot;&gt;:&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;l-Scalar-Plain&quot;&gt;true&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;l-Scalar-Plain&quot;&gt;tags&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p-Indicator&quot;&gt;:&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;p-Indicator&quot;&gt;[&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;nv&quot;&gt;howto&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p-Indicator&quot;&gt;]&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;nn&quot;&gt;---&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;l-Scalar-Plain&quot;&gt;这是用Jekyll写的第一篇，现提供一个大致的模板，为以后的进一步熟悉打好基础。&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;




&lt;!--more--&gt;


&lt;p&gt;大家好，请高手帮我分析分析我要怎么选。我今年26岁，工作6年，存款3万。现年收入8万。因前三年工作不稳定，最近三年才开始稳定下来，并渐渐确定了职业方向。我女朋友刚毕业两年，现年新5万。我女朋友今年月25岁，是刚毕业出来就认识我到现在的。我是一个稳步增长的打工者，这几年的工作没有存太多钱，虽然现在工作稳定，但未来五年我觉得我的收入应该在8万到15的空间增长，基本没有大起大落。我女朋友是属于那种家里普通穷，在我的事业及财务上没帮上我忙的一个人，但我女朋友就比较听我话，本时周未去她家租房地方他都有帮我洗衣服煮饭都是他做，长得还算可以，带出去见朋友面子还可以。但我女朋友是一个懂得回报的人，他帮我洗衣服做饭做家务，就要求我必须出钱，出到外面吃饭消费什么的，他基本叫我给钱，除了他买衣服跟化妆品他自己给，其他的开支都是我出，她还说以后结完婚几年后最好让他转做家庭主妇，不想做事。然后要求明年结婚一定要交首付在广州买房，二只金手环，她老家拜一次酒跟我家也拜一次酒，广州也摆，总共三次。未来他弟弟来广州读书，可能要偶尔金钱上协助他一下。这是我女朋友的情况。但我家里的情况是，买房家里可以给我10万，剩下的十几万自己搞定，摆酒什么的双方各出。我现在想想自己的三万，及未两年内，我可能都没办法存到15万。心理面的那种恐慌，相信很多到了我这个年纪的人也有这种恐慌，家里跟朋友都在催我结婚，如果是你们，你们会怎么处理这件事。 　　第二个事情，今年初由于跟女朋友吵一次架，一气之下经朋友介绍认识了一个广州本地妹，家里是独女，在朱江新城有两套房（估计价值600万），家里也比较急她的事。广州本地妹见了几次面对我印象还不错，不介意我是外地的。她也会做家务，也会主动关心人。但她的态度也是忽冷忽热，不好把控，我觉得是因为两人感情没到深处吧，因刚接触了两个月。 　　但是我认识新女朋友的事被旧女友发现了，死活让我离开城市，要跟我去农村发展，要我去学挖掘机，所以我想问下学挖掘机哪家强？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;那一年，我9岁，她11岁，我告诉我将来要娶她，她也很调皮的回答我：好啊！ 那一年，我14岁，她16岁，她高我一头，我抬着头说我喜欢她，她怔怔听着，没 说话，便转过头去，不再望我，那一年，我18岁，她20岁，我已经在工地扛水泥 一年了，她还上着重点大学，我再也说不出口我喜欢她，因为我觉得自己根本配 不上她，我把想对她说的话，留给了自己，等我配上她的时候，再全部告诉她， 后来四年里，我再没有机会见过她，听说她已经工作了，我更关心的是，她是否 已为人妻，已为人母，我的事业渐渐走向正轨，也算一个小承包商，承包一些工 地，再也不为钱所窘迫，当我再次见到她时，是在东莞，昏黄的房间，只有我们 两个人，沉默了良久，她开口了：八百，看你是熟人，就收你五百。我尽量让自 己不再颤抖，我说：跟我走吧，她目光呆滞了一下，随即闪烁了一下，然后又像 一团火熄灭了一样，说：我配不上你，我只是一位小姐，我还有客人，没什么事 ，我先走了。她就匆忙的离去了，后来，我在电视上看到了她，她被两名民警押 着，一脸惊恐与不堪，电视甚至没有给她遮住脸，任由她在我面前晃着，任由她 在我心中撞着、撞着、直至粉碎，最后一次见她，是她找我去的，当时她在楼顶 ，我在楼下抬头望她，像我当年告诉她，我喜欢她时一样，电话里她说：我得了 重病，没法治了，你别担心，临走之前我只想问你：学挖掘机究竟哪家强?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小红长得很漂亮成绩也很好，班主任很喜欢她，总是对她动手动脚的，有时候晚自习结束了还留她下来讨论学习问题，不过小红不排斥班主任的行为。 全班同学除了小明都很讨厌她，并且时常对她进行欺凌，大家在她背后骂她装高傲又犯骚老爱向老师打小报告，还勾引班主任。小明是个例外，他已经喜欢小红两年多了，每天都给她送吃的用的，还帮小红整理被同学扔掉的书。而小红对于他送的东西和给予的关心毫不动容。 但小明还是喜欢她，并坚持给她送东西和给她打电话，哪怕她接了电话马上挂掉。 有一天，小红被人杀害在了教室里，凶手用绳子将她捆在在了她的座椅上。她的脸上盖着很多层的湿纸巾，是窒息而死的。小红头发凌乱，掀开纸巾发现她满脸淤青，衣服被撕得稀巴烂，但没有受到猥亵。死亡时间大概是前一晚的11点左右，现场还发现了一大堆开封的零食和用品。班里同学众口一词表示那些都是小明送的。JC还在兜里发现了她的手机，打开手机查了通话记录，发现前一晚的11点整小明曾打过电话给小红，通话时间为2秒。学校保卫处表示昨晚他们很早就睡了，没查看教室，学校各处大概有30个的监控摄像头都在短时间里被人打歪并用黑布给蒙住。班主任马建也表示他昨晚很早就回家睡觉了。而小明对小红的死则是痛苦不已。 这对小明造成了巨大的阴影，小明准备挖一个大坑厚葬小红。 我们的问题来了！！！！ 请问 挖掘机学校哪家强？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;夜深人静，该休息了。&lt;/p&gt;
</content>
</entry>


</feed>
